# Chinese (China) translations for .
# Copyright (C) 2011 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the  project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  android-autostarts\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/miracle2k/android-"
"autostarts/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-21 00:13+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-20 03:32+0000\n"
"Last-Translator: yecn <yegame@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <None>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=(0)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

msgctxt "no_receivers"
msgid "No applications are autostarting."
msgstr "无自动启动应用程序."

msgctxt "no_receivers_filtered"
msgid "No applications are autostarting within your current selection."
msgstr "您当前选择的应用程序无自动启动."

msgctxt "still_loading"
msgid "Please wait while I am loading the applications installed on your phone..."
msgstr "正在加载您安装到手机上的应用程序,请稍候..."

msgctxt "change_filter_settings"
msgid "Change filter settings."
msgstr "更改筛选设置."

msgctxt "appliation_info"
msgid "Application Info"
msgstr "应用程序信息"

msgctxt "find_in_market"
msgid "Find in Market"
msgstr "搜索市場"

#, fuzzy
msgctxt "find_in_appstore"
msgid "Find in Appstore"
msgstr "搜索市場"

msgctxt "disable"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgctxt "enable"
msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgctxt "view_options"
msgid "View"
msgstr "查看"

msgctxt "group_by_package"
msgid "Group by application"
msgstr "按程序分组"

msgctxt "group_by_action"
msgid "Group by event"
msgstr "按事件分组"

msgctxt "hide_sys_apps"
msgid "Hide system apps"
msgstr "隐藏系统程序"

msgctxt "show_changed_only"
msgid "Show changed only"
msgstr "只显示更改"

msgctxt "hide_unknown"
msgid "Hide unknown events"
msgstr "隐藏未知事件"

msgctxt "expand_all"
msgid "Expand all"
msgstr "全部展开"

msgctxt "collapse_all"
msgid "Collapse all"
msgstr "全部折叠"

msgctxt "reload"
msgid "Reload"
msgstr "重新载入"

msgctxt "help"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgctxt "error"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "warning"
msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgctxt "info"
msgid "Info"
msgstr "信息"

#, c-format
msgctxt "receiver_info"
msgid ""
"Receiver &lt;b&gt;%1$s&lt;/b&gt; handles action &lt;i&gt;%2$s&lt;/i&gt; "
"with priority &lt;b&gt;%3$d&lt;/b&gt;."
msgstr ""
"接收  &lt;b&gt;%1$s&lt;/b&gt; 处理操作 &lt;i&gt;%2$s&lt;/i&gt; 优先 "
"&lt;b&gt;%3$d&lt;/b&gt;."

msgctxt "sys_disable"
msgid ""
"This is a system component. Do not make changes unless you know what you "
"are doing."
msgstr ""

#. The verb (changing) should be at the front of the string
#, c-format
msgctxt "changing_state"
msgid "Changing %1$s..."
msgstr ""

#, fuzzy, c-format
msgctxt "state_change_failed"
msgid ""
"Unable to change the state of %1$s (%2$s).\n"
"\n"
"Most likely, your device does not have root access, which is required."
msgstr ""
"无法更改所选组件的状态.\n"
"\n"
"可能是由于您的设备还未获取ROOT权限."

msgctxt "close_help"
msgid "Close help and return to app"
msgstr "关闭帮助并返回程序"

#~ msgctxt "please_wait"
#~ msgid "Please Wait..."
#~ msgstr "请稍候..."

#~ msgctxt "confirm_sys_disable"
#~ msgid ""
#~ "You are about to disable a system"
#~ " component. This could potentially result"
#~ " in your phone no longer functioning"
#~ " properly.\n"
#~ "\n"
#~ "Do not proceed unless you are willing to deal with the consequences."
#~ msgstr ""
#~ "您将禁用系统组件.这可能会使您的手机无法正常工作.\n"
#~ "\n"
#~ "除非您可以自行解决可能出现的问题,否则不要继续."

#~ msgctxt "confirm_google_talk"
#~ msgid ""
#~ "If Google Talk is disabled, you "
#~ "are likely going to run into "
#~ "issues with hanging Android Market "
#~ "downloads, the starting up Google Talk"
#~ " yourself whenever necessary can help "
#~ "overcome them. Sure you want to "
#~ "proceed?"
#~ msgstr ""
#~ "如果禁用了 Google Talk 服务, 可能会影响到 Android "
#~ "电子市场的下载服务, 启动 Google Talk 服务可以解决这一问题.确定要继续吗?"

